讀大學讀到抑鬱

入咗科細科 玩埋ocamp
同omate又唔夾 一個人都識唔到
返學野有問題又冇人可以問
我就黎要係廁所食lunch 點解要咁對毒撚

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

only me?

就黎孤獨到死

大把人都係咁啦

巴打讀前一大？

ys

Quit u

不了

我都係前一大，明明去咗ocamp但都係識唔到朋友
見到大家一開學已經埋咗堆有自己圈子裡，點解我埋堆就咁難

做乜咁撚多前一大毒撚
利申 前一大毒撚

same 完全玩唔埋
係group講野做開topic ender

前一大少毒撚可以圍爐 要上連登

前一大即係邊間

Ust仲多毒撚啦，咪一樣生存到落去

多毒撚咪易搵到同伴

我都係
讀咗一年就會麻木
習慣就好
利申 後悔入前一大

覺得自己咁既性格係邊間都會係咁
巴打而家都係冇fd?

少少野又抑鬱

前一大毒撚here
讀咗咁耐日日都係自己上堂
已慣

最近有科要做gp proj 諗住單機

yr幾呀巴打?
有冇join soc個啲

完全一樣
我依家喺廁所食飯

屌 真咩寧願唔食

我理你

死啦 我都冇乜理想

做乜要咁委屈自己。

your name

大學就係要學識一個人生活

quit u bye bye

推，你地d冷氣軍師
d小朋友無飯食啦，無錢讀書啦
你地食平一兩餐，救到好多人

樓主tg我：sporthaha
利申：過來人，已grad

有時係campus見到以前啲中學同學同佢地成班friend一齊玩 但自己就一個人 勁sad

返or

返pt

自己一個更開心

自己一個有咩問題？

我日日都自己一個食飯，完全唔知有咩問題

我覺得要好似中學咁多朋友好難，個個一上完堂就走，完全冇乜機會識人，但冇咩所謂啦

試下亨受一下自己一個人

到底係港大班人太outgoing
定係班港大毒撚不甘寂寞

tg做乜

真係玩唔埋
佢地鍾意飲酒落bar
我完全相反 唔鍾意飲酒

總有唔做呢d既人既
要自己發挖

有d事係令你耿耿於懷？

搵緊方法識人

咩意思

....睇黎有s難度

,...睇黎有d難度

大學有個好正既地方就係唔同類型既人都會搵到生存空間，
毒有毒玩，yo有yo 玩，富有富玩窮有窮玩，
獨行俠都可以好過癮

仲未搵到自己既生存空間
雖然係毒 但想要個朋友都唔過份姐

屌中學個陣日日一大班人食lunch，依加我咪又係日日一個自己食lunch，唯有睇開D

讀讀下就有，緣分

其實如果我一個人都唔識 我自己食飯我覺得冇乜野
問題係我去咗ocamp成班hi bye friend
俾人見到自己一條友食 咪即係同人講我死毒撚埋唔到堆

可能我攻利咗，睇唔起自己

唉屌你聽日又要返學
仲有成年流流長 點頂呀

入唔入到U都係個社交恐懼既毒撚

前一大毒撚入黎取暖

仲唔訓?

差唔多，同人打機

咁好 有人陪

同問，邊間

中大會啱你多d

薄扶林

仲一大堆assignments

做grp project好呀 有得對人

要做同溫d野真係多到
你個科冇咩

你N展? 我一般啦唔算太忙

Year 1忙極有限啦我諗

Glaw

可能我本身hea開

咁忙都正常 咁多reading

加上罷左一個禮拜課，結果發現得個幾個人有罷，根本唔知要做乜

點呀巴打

呢個真 根本冇人罷
搞happy park靜坐又係得幾個人坐
抵做前一大

來圍爐取暖

已經唔係淨係得讀書嘅唔開心咁簡單

同暴大唔可以相提並論，黨鐵都冇咩人跳閘

我自己對讀書冇乜野 但係社交真係好大問題
你煩緊咩

屌 咁咪試下行 佐助型毒撚風格囉 自己一個仲開心

屋企，前途，學業，感情，乜都破烈哂
我唔係想收收埋，但而家連係網絡上都唔識講野，實在太多野諗做幾多運動都抑制唔到自己d負能量，說好的安多芬呢

冇佐助既樣
只係grad din那年十八既毒撚咋

會唔會睇下醫生呀
唔好谷埋谷埋

毒撚連街都唔敢出

未到唔敢 不過冇動力出

而家返學純粹為咗跳閘
都唔知返黎做咩

睇緊類似嘅野，但幫唔到太多

垃圾紅磚仔

有朋友但係個個都有女 恰鳩我毒撚一個

戀愛大過天
另一半同自己讀同一科都幾幸福咁

人生太難
搵人傾下啦 唔係連登講咪出面搵人傾
學校多數有啲駐校psychologist
有冇用唔知 但起碼唔使俾錢
出面收好撚貴

虛幻黎 之後分開你就知咩事架啦 同中學一樣

分手面阻阻
但上堂一齊上 timetable都差唔多

或者咁講
人越大都係一個人自己食飯
你望下餐廳堆醫生律師都係自己一個食飯架咋

自己一個上堂食飯姐，唔洗去到廁所食下話

就係因為多先容易有伴

請跳出comfort zone

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

真 真心超少人罷
身邊好多人都唔care

塭d SO入下la

習慣咗就知其實班hi bye fd唔會理你
睇開啲啦

not fm
join過運動soc嘅course
之後冇去過 毒到依家

gp proj都單丁

做咩要咁慘

柒頭垃圾毒撚 冇fd

真

我幾個gp project都冇組

中過伏覺得冇組不完美 但可接受

有其中一個proj同exchange黑人一組

遲啲就會慣

咁又唔好咁諗
其實其他人都唔會咁睇你
應該話即使佢地見到你一個人食都唔會諗啲咩
因為其實個個都同你一樣
有fd個陣咪同fd食
冇個陣咪自己食
其實大把人係咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

到宜家都係一大

利：「亞洲第一」

整個TG谷啦ching
一班人總好過一個人
非獨也非毒 唔洗自我標籤

連ocamp都冇去
食飯上堂都自己
有咩所謂

冇source分組冇人要孤兒仔

其實而家個個咁大個都無人會笑你自己一個食
自己一個食咪仲好 唔使諗有咩講 好free

我都係

自己搵野做 唔好浪費時間

唔識搞呢啲

學校就你社會縮影
話俾你知呢個世界就係咁，最好唔啱傾添。

同樓主一樣

自己內向慢熱 完左ocamp都係玩唔埋 覺得自己同班omate總係格格不入咁

咩u ching

唔想咁毒 究竟有咩渠道識frd

其實廁所食飯都好嘅，食食下就會習慣
利申: yr1細科 冇玩ocamp

我都覺得自己同其他人有啲格格不入

內向撚+1

前一大fm here
唔知走左幾多日堂，冇朋友，冇返學都冇人知，就算返到去都唔知做咩，讀緊啲野又唔鍾意，覺得返學好冇意義，完全放棄人生mode

同絲打差不多，讀嘅嘢唔抗拒但都冇乜興趣，有諗過下quit ，日日返學放學都唔知為咩呀

咩科

今日又返學了
堂與堂中間隔咗兩個鐘
行黎行去成隻過街老鼠咁
唔講以為自己係popo仔女

cc唔想走

你咩cc 睇下一唔一樣
cc都幾多人單丁

搵啲邊緣位坐就唔驚

咁唔使上堂架啦喎

今年紅磚senior intake,
好懷念以前asso感覺
雖然都有同學，但差好遠

我想死

nursing今日又走左堂

冇人陪都要上堂學野架

有咩分別

點解呀
lecture唔係8成attendance就得？

無野喔 好快慣

後悔+1
揀多次寧願入暴大

捱到嗎
今日真係行下行下成個人好lost 好似唔屬於呢到咁

我都係咁，不過都習慣
唔鍾意hall culture 、住過龍華，但好多大陸人
寧願自己一個都唔想夾硬逼自己social

利申 前一大今年year 4

都R到一兩個同組食飯嘅成日覺得自己呢幾年讀書讀到個人難相處

點解？

其實佢地有咩忙？

Agger，好掛住以前d戰友

絲打你講嘅野同我諗法一模一樣

入我個post度圍爐。

有時寧願自己一個輕鬆自在
都唔想應酬一班唔熟既人

我覺得同以前同學嘅凝聚力高d, 同 中學同學差唔多。

樓主加油 繼續做自己一定會有人同你埋到堆!!
試下放膽啲同其他人傾計啦!!
加油

咁asso個陣大家都係一心想入大學，唔會有太多其他打算。但你入到大學之後，有d人係著力做pt intern，想個cv好睇d搵好工。有d就係想刷高gpa讀住master先，有d就真係唔知佢依家做梗乜。大學之後條路選擇多咗，志同道合嘅人少咗，都好正常嘅。

"有d就真係唔知佢依家做梗乜" 應該代表著大部分人嘅心態

你就好啦
我同組個個有fd 得我一個死毒撚

你咩科?
呢到好多黨大人

Nursing狗慘撚過食屎

毒撚表示好辛苦。

上面都有個nursing fm
可以相認

Yr幾呀 be frd lor

ust welcome u

閪科final year 想quit

大學人心險惡

巨尷不了

唔同科就唔尷啦咩

都捱咗咁耐

唔尷呀，識左幾個好撚啱傾

咁有乜咁慘

睇黎係外向撚

還好啦，switch到外向同內向

冇人明我呢

咁好

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

絲打咩科，year幾

今日我都唔開心，無啦啦撞返啲中同鳩噏下笑下就好似冇哂啲煩惱咁

冇人俾我呻 只可以上連登圍爐

大學讀engine無女 讀到抑鬱
利申:前一大

摺完都要上堂架

走啦

點解仲有咁多人接受唔到一個人食飯
利申:有fd上堂，住hall識到fd

自己食啦 仲free

大學就係咁 冇計
btw 我都冇fd子的

咁除咗食飯之外都會想有人陪架

好似零舍多xgu既fm讀到抑鬱咁既
利申我都係xgu fm

唔緊要既 cc都可以識到正常人

Same same quit hall 無上莊 但上堂識到朋友 你係邊個fac呀？

唉，望到人地嘅u life同自己嘅u life真係。。。

我想問點解飯一定要同人地食
唔計話啲咩有人幫手霸位之外

又唔係要人餵你食飯
又唔係一碟飯兩個人食/飲茶夾份嗌野食

利申： 毒L
好憎同人食飯成日要夾去邊度食